日日屈人用雷射鎗，記者可唔可以問下?

d狗知唔知咩叫鎗呀

呢啲唔洗驗都知係槍

狗自己果 d 槍就叫彈射器

上次DEMO完支雷射筆,第二日已經有鬼佬記者問過

咪係, push